呢個POST 由兩條友推左百幾頁, 真係唔洗處理?

依家冷氣軍師都有機會被捕

魂.初弒
#210727
威爾杜蘭
#330733

兩條友互推左成百頁有多

咩料